想問各位巴絲點樣可以趕走租客？

老母幾年前係大陸平平地起左層樓 我哋住二樓 地下租個層租左比個近親 （40幾歲老女人）一個人住三房 每月承惠300人仔 問題嚟啦 7年內都冇加過價 而隔離左右租緊比人哋 係以前過代住既瓦屋都租400 500到 咁老母心諗就我哋又唔係長住喺大陸間中過年返下 都叫有人睇吓間屋有人住咁 但呢幾年俾人爆過入屋三次窗都打爛埋 錢又係我哋比 個女人又唔係成日係到住 有三間房 一間自己訓其他兩間都攞嚟擺雜物 廚房又污糟 我老母又鬼死好 太污糟唔順眼去抹兩下
都叫親戚一場又唔知點樣叫佢搬 可以用咩言語上叫過佢搬 老母講過話要全屋裝修問佢幾時搬 佢話可能要八月 係可能啊！屌你老母 即係都唔搬
我好想去屌個老女人 反而被老母屌返轉頭 話驚冇親戚做
請問各位巴打絲打有冇咩好方法趕盡殺絕！thanks!!!!!!